［多圖］呢個世界有乜慘得過落雨隔離有個女人揸住把遮

就係明明冇落雨都要擔住把遮........仲要有咁低攞到咁低，務求個頭皮同把遮合二為一.....

啱啱喺隔離行過，差啲雙目失明

多圖原來得一張圖

女人擔傘真係要考牌

多圖=得一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖